YouTube訓撚醒未？

出個Rewind完全冇rewind作用
淨係識搵班二打六出黎
冇人識佢地呀！

抵你比全世界Dislike
由前年屌到依家都唔醒

見到Will Smith打頭已經知YouTube癡撚咗線

見到6:09成班on9喺日本自殺森林跳fornite嗰下真係

唉屌算啦已經冇得救 唔係失敗咁簡單
係無腦

大j 同波子哥哥有無份？？